律師事務所litigation clerk有咩做？

就黎返工 想問下有咩要預備？間firm做開工傷，離婚，刑事，etc
佢地有哂com sec , filing clerk果d
咁我想問我係要做d咩

即係文職, 幫律師執頭執尾